全民要求補選４席

要求全面選舉
要求補選４席

疫情已穩定

能夠吸到本土同泛民fans ge人已經冇左好多，而且立法會戰線又冇咩用ge時候，唔認為選舉仲有意義。

港共願攪選舉先

今日得3宗確診